發夢 有冇諗過如果俾人襲擊點樣自衛？

我呢幾日發夢都不停咁洗腦式叫自己
比人打就由前面/側面一腳踩落膝頭哥到
之後就好快d走人 be water

有冇巴打教教大家保護自己 唔好企係到比人打好傷架

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推